失業4個月，你問我答

自爆野唔答

文職，HR，總之唔做sales

量地中

巴打33歲呀？

住緊公屋?

村屋

有搵緊？

咩學歴？

有

中七（year 2 quit U）

是

結婚未？33歲量地係咪特別驚？

因咩事比人炒?

自己辭職

結左， 好驚， 仲寫左個故

因咩事辭職

點解quit u

我都想知

樓主